    Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
Щоб уникнути повторів коду

    Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
for: коли потрібен лічильник  
do-while: коли цикл повинен виконатися хоч раз
while: коли лічильник не потрібен і цикл може ні разу не виконатись
 хоча вони взаємозамінні 

    Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
Явне це коли мы використовуємо спеціальні функції ParseInt() Number() toString і тд.
Неявне це коли щоб виконати операцію(*, /, +, == і тд.) потрібно привести до одного типу
